厚德邨見到有四個人飛

我住厚德邨。我琴晚親眼睇住有四條友係天上面飛！我無講大話！
啲friend個個都話我痴線

個頭係咪帶住報紙?
重有人咬報紙

你點知道㗎。你都望到？

係呢四個人呀。你點影㗎

由里一分鐘開始 我要忘記Johnny

保安隊而家點

悶唔悶呀

我都係個頭 唔知點解勁多報紙飛落黎 中到應一應呀